希望下次唔好計維園出發

插隊就例牌
計維園出發有咩意義？
灣仔尾搵個位計唔好過計維園？

今次有冇第三方嘅人有數人數？

計終點啦

見到有人話其他團體統計有128萬係咪真？